侵爺可唔可以唔好喺自己個twitter 洗版

事緣：

然後retweet咗起碼二三十條反Biden 既tweets

依家仲洗緊
我頂係咁彈佢既提醒出嚟

白人不嬲鐘意做乜都得

侵侵民調最近穩定左

可能遲下會升番

鬼叫條on9講錯嘢又唔認咩

侵侵